支那代理人台灣689拋「首戰即終戰」惹議 近6成民眾反對

馬英九

得6成反對。就算民進黨入面都有1成幾同意？